(this.webpackJsonpprojekt_sroda_1=this.webpackJsonpprojekt_sroda_1||[]).push([[0],{17:function(e,o,t){},24:function(e,o,t){"use strict";t.r(o);var r=t(0),n=t(10),c=t.n(n),s=(t(16),t(17),t(11)),i=t(25),a=t(1),l=function(){return Object(a.jsxs)(i.a,{className:"jumbo",children:[Object(a.jsx)("h1",{className:"jumbo__title",children:"Katalog Samochodowy"}),Object(a.jsx)("p",{className:"jumbo__text",children:"Znajd\u017a swoje wymarzone auto w okazyjnej cenie!"})]})},d=t(26),j=t(31),m=function(e){var o=e.userSearch;return Object(a.jsx)(d.a,{className:"mb-3",children:Object(a.jsx)(j.a,{placeholder:"Wpisz mark\u0119 samochodu, kt\xf3r\u0105 chcesz przegl\u0105da\u0107.","aria-label":"Recipient's username","aria-describedby":"basic-addon2",onChange:function(e){o(e.target.value)}})})},k=t(30),h=function(e){var o=e.movie;return Object(a.jsx)(k.a,{className:"movieCard",children:Object(a.jsxs)(k.a.Body,{children:[Object(a.jsx)(k.a.Img,{variant:"top",src:o.img}),Object(a.jsx)(k.a.Title,{children:o.title}),Object(a.jsx)(k.a.Subtitle,{className:"mb-2 text-muted",children:o.director}),Object(a.jsx)(k.a.Text,{children:o.description}),Object(a.jsx)(k.a.Link,{href:o.link,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:"Znajd\u017a!"})]})})},z=[{id:1,title:"Mercedes-Benz",director:"Carl Benz",description:"Marka samochod\xf3w produkowanych przez koncern Daimler AG, za\u015b wcze\u015bniej przez koncern Daimler-Benz, popularnie nazywana Mercedes.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/mercedes-benz/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/1Qhk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlLzI3YWY4MmQzYzQzYjMwNjZlZDU1YjU5ZmE5ODIxMTZhk5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:2,title:"Volkswagen",director:"Deutsche Arbeitsfront",description:"Niemiecka marka samochod\xf3w produkowanych od 1938 roku przez niemiecki koncern Volkswagen AG.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/volkswagen/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/U8sk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlLzViNDYyMTdjZmVjZjcyZjQ3YjViNzYzMTRjYWVhYTM3k5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:3,title:"BMW",director:"Karl Rapp, Camillo Castiglioni, Gustav Otto, Franz Josef Popp",description:"Niemiecki koncern motoryzacyjny produkuj\u0105cy od 1916 roku samochody osobowe, motocykle, skutery oraz silniki.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/bmw/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/hRxk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlLzdkN2I4ZjhkMWViZjJmZmViY2E0NWJkNzg1YzgzNzI3k5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:4,title:"Audi",director:"August Horch",description:"Niemiecki producent samochod\xf3w osobowych z siedzib\u0105 w Ingolstadt w Niemczech, nale\u017c\u0105cy do koncernu Volkswagen AG.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/audi/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/sOak9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlLzk1Y2M3MjRkZjZmNzY0ZTNlZWQwM2QxNzYxMjk2Y2Zlk5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:5,title:"Opel",director:"Adam Opel",description:"Niemiecki producent osobowych, sportowych i dostawczych z siedzib\u0105 w R\xfcsselsheim R\xfcsselsheim am Main dzia\u0142aj\u0105cy od 1862 roku.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/opel/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/RRVk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlLzM2NDBmNzZiNzNkZjE3YTk2OWIzNjc3NjEwMDJkNmZkk5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:6,title:"Ford",director:"Henry Ford",description:"Ameryka\u0144ski producent samochod\xf3w osobowych, SUV-\xf3w, samochod\xf3w sportowych, van\xf3w, pickup\xf3w i samochod\xf3w ci\u0119\u017carowych z siedzib\u0105 w Dearborn dzia\u0142aj\u0105cy od 1903 roku.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/ford/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/n4fk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlL2EzMjZmZTg0OTRlMjg2OTZmOWUyNzc3MzEwYmI4MDYzk5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:7,title:"Renault",director:"Louis Renault, Marcel Renault, Fernand Renault",description:"Francuski producent samochod\xf3w za\u0142o\u017cony w 1899 roku, b\u0119d\u0105cy zarazem jedn\u0105 z najstarszych firm samochodowych.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/renault/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/NN9k9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlL2U3YjZhYWY1ZjM4MGNiYWQwMDY4NzhjODBmODY1MmQ0k5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:8,title:"Skoda",director:"V\xe1clav Laurin, V\xe1clav Klement",description:"Czeski producent samochod\xf3w osobowych i SUV-\xf3w za\u0142o\u017cony w 1895 roku w Mlad\xe1 Boleslav. Od 1991 roku nale\u017cy do Volkswagen AG.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/skoda/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/Iqpk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlLzQ5OWRhYjVlYWNkNmJmZGQxMDQ5ZTQzMDRhYjY2NzJmk5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"},{id:9,title:"Toyota",director:"Kiichir\u014d Toyoda",description:"Japo\u0144ski koncern motoryzacyjny utworzony w 1937 roku.",link:"https://www.otomoto.pl/osobowe/toyota/",img:"https://ocdn.eu/rankings-content-transforms/1/gLpk9ktY2FyQ2F0YWxvZ3VlL2JmMDk3ZjFhMjhmZmU2YWUyYmE4YzI2M2U2ZTczZDU3k5UDAADNAlzNAVOTBc0BE8yRlAbM_8z_zP-BoTAF"}],w=function(e){var o=e.filter,t=o?function(e,o){var t=[],r=o.toLowerCase();return e.forEach((function(e){(e.title.toLowerCase().includes(r)||e.director.toLowerCase().includes(r))&&t.push(e)})),t}(z,o):z;return Object(a.jsx)("div",{className:"catalog",children:t.map((function(e){return Object(a.jsx)(h,{movie:e},e.id)}))})},p=t(27),u=t(28),b=t(29),y=function(){return Object(a.jsx)("div",{className:"footer",children:Object(a.jsx)(p.a,{children:Object(a.jsxs)(u.a,{children:[Object(a.jsxs)(b.a,{children:[Object(a.jsx)("h4",{children:"Katalog Samochodowy"}),"Najpopularniejsze marki samochod\xf3w",Object(a.jsx)("p",{className:"header__description",children:"Created by Grzegorz Krzesi\u0144ski"})]}),Object(a.jsxs)(b.a,{children:[Object(a.jsx)("h5",{children:"Przydatne linki"}),Object(a.jsx)("div",{className:"links",children:Object(a.jsxs)("ul",{children:[Object(a.jsx)("li",{children:Object(a.jsx)("a",{className:"footer__link",href:"https://www.otomoto.pl/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:"Baza samochod\xf3w otomoto.pl"})}),Object(a.jsx)("li",{children:Object(a.jsx)("a",{className:"footer__link",href:"https://www.olx.pl/motoryzacja/samochody/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:"Motoryzacja OLX"})}),Object(a.jsx)("li",{children:Object(a.jsx)("a",{className:"footer__link",href:"https://www.autoscout24.pl/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:"Zagraniczny rynek"})})]})})]})]})})})},A=function(){var e=Object(r.useState)(null),o=Object(s.a)(e,2),t=o[0],n=o[1];return Object(a.jsxs)(a.Fragment,{children:[Object(a.jsxs)(p.a,{children:[Object(a.jsx)(l,{}),Object(a.jsx)(m,{userSearch:function(e){n(e)}}),Object(a.jsx)(w,{filter:t})]}),Object(a.jsx)(y,{})]})};c.a.render(Object(a.jsx)(A,{}),document.getElementById("root"))}},[[24,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.d4fc71d4.chunk.js.map